落大雨啦雞仔貪玩.....

大雨防不勝防丫